覺唔覺啲女成日痴埋落你條仔度好煩

條仔仲要完全唔覺有問題

你條仔有問題

冇撚所以唔撚識分

啲死姣婆

佢話我太敏感 疑心太重

究竟係我有問題定係佢有問題？

為咗呢d人成日鬧交

派兵糧

你個名

唔關我事，我成日拒絕佢地架bb

價值觀唔同, 唔係敏感/疑心問題

scenario 1. 你條仔係同人玩得好close嘅type, 不分男女
scenario 2. 帽事嘅, 你條仔騎牛搵馬姐

Senerio 1 都講得過去

咁你條仔正吖嘛
掂下洗死咩

你條仔好靚仔

你男朋友超水準高質？

想幫手改孿為正掛

試下有個男人喺你面前媾你女朋友 睇吓點

都幾

一齊咗都好耐啦
scenario 1 都有可能嘅 佢應該當佢係朋友姐

最緊要你自己睇開D, 唔好為咗咁覺得煩...唔係嘅話, 遲咗壓力大得制頂唔順

覺唔覺得d豬朋狗友成日叫條仔落club好煩

咁佢又唔會同d朋友落club 唔帶埋我咁過份